可恥！發現一樣嘢 其實咁耐以黎大家抗爭做嘅事 都係參照內地手遊嘅戰爭同育成games

例子多的是
歡迎大家每人一樣講出黎做個對比

有冇巴絲打開機留意到

10月20號
光復香港時代革命

起碼投石器已經係
但太多內地手機遊戲有
我唔list出黎啦

香港既內地係黃大仙

係咪已經冇人打機
冇人講到出黎嘅人係參考邊款多人玩嘅內地手機遊戲

如果因為我地家事
影響佢地營運搞到我冇得玩
我會好失落

冇人打大陸game

試推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16